{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_021822",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "솔솥 부산해운대점"
    },
    "text": "釜山広域市海雲台区佑洞1路20番キル27-10の1階、2階に位置する松釜は、プレミアム釜飯を専門とするグルメ店です。 釜飯の上に新鮮な材料をトッピングして一食の食事を披露します。 松釜は従来とは差別化された釜飯で、お客様に様々な味を提供しています。 釜山海雲台区佑洞1路の20番キル27-10に位置しており、海雲台駅4番出口のヘリダンキルから徒歩3分の距離です。 営業時間は毎日am11:00からpm9:00までで、ブレーキタイムはありません。 団体、予約可能で、ペット同伴も可能です。 駐車支援も可能で、海雲台駅の駐車場で30%割引券を提供しています。 かまぼこ釜飯、鯛の貝柱釜飯、鰻釜飯、豚ワラ釜飯、太刀魚釜飯、アワビ釜飯など、様々な釜飯のメニューがおすすめです。 松釜は様々なおかずを提供し、常に新鮮な材料を使用して最高の味をお届けしています。 海雲台駅4番出口から徒歩2分の距離に位置しており、赤い看板で簡単に調べることができます。メニューとしては、鰻釜飯、ステーキ釜飯、鯛の貝柱釜飯、アワビ釜飯、鮭釜飯、ハイガイ釜飯、豚ワラビ釜飯、太刀魚焼き釜飯, 松鍋しゃぶしゃぶ, 手作りのエビフライ, 油淋鶏などがあります。 様々な釜飯を味わうために松釜にお越しください。 松釜は常にお客様に最高の味を提供するために努力しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "松釜はどんな料理が特長ですか？",
            "answer": "松釜はプレミアム釜飯を専門とするグルメ店で、様々な釜飯のメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "松釜の場所はどこですか？",
            "answer": "松釜は釜山海雲台区佑洞1路20番キル27-10に位置しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "松釜の営業時間は毎日am11:00からpm9:00までです。"
        },
        {
            "question": "松釜では予約や団体の利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、松釜では予約や団体の利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "松釜ではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "はい、松釜ではペットの同伴も可能です。"
        },
        {
            "question": "松釜の近くに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、松釜の近くに海雲台駅の駐車場があります。30%割引券も提供しています。"
        },
        {
            "question": "松釜のおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "松釜のおすすめメニューはかまぼこ釜飯、鯛の貝柱釜飯、鰻釜飯、豚ワラ釜飯、太刀魚釜飯、アワビ釜飯などです。"
        },
        {
            "question": "松釜はどのようなおかずも提供していますか？",
            "answer": "松釜では様々なおかずを提供しており、常に新鮮な材料を使用しています。"
        },
        {
            "question": "松釜の看板の色は何色ですか？",
            "answer": "松釜の看板は赤い色です。"
        },
        {
            "question": "松釜の周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "松釜の周辺には海雲台駅などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 342
    }
}